原來香港實施宵禁

啊sir，我旺角食完飯行下街散步，絕對無參與示威，我愛中央共產黨。

今日十點清場係咩意思

大狗: 咁夜係條街到行? 打柒佢老母閪
細狗: YES SIR